[突 發] 癲 狗 廚 子 變 左 走 狗

你地班基友自己圍埋互含啦
大把人支持我阿

大把人幫佢含

唔好客氣 樓豬慢慢享用

又係基佬團

留比樓豬

臭撚我唔啱

點都柒唔過你條垃圾啦，平時好少出咁多侮辱性字眼，今次真係俾我撚到嬲左

全部都好貼切喎

抄你媽呀, 你是紅衛兵d幾遍隊

唔好講啦肥婆係要打開人肚皮

只要把這里弄出分化,強調矛盾,敵對的格局

我們就有機可乘

古語也有說: 水清則無魚

Btw, 年青人真可為呀, 利用我國最頂尖的百度translate, 語言也無有邊界了,一帶一路是她媽的靠pu

躝啦支那賤畜

那我先去燒菜

原來你癲狗分身

嘩，好叻叻呀，哂咁多時間做埋哩d野得閒搞下基好過啦

你條垃圾咪批囉，你d廢柴毒撚冇野做，有的是時間，我實慢過你架，只可以見你一獲，屌你同百母一獲，屌你老母

咁多條基佬圍揪本癲狗一個，本癲狗仲可以面無懼色咁屌鳩你地同百友，反醒下啦廢柴

你是在discrimination
又話公正,super hero, 唔撚知以為你係班長
抽我後腳

我係新移民就要給你欺負嗎

上網屌緊係冇野架 你叻極咪又係得連登

躝啦支那賤畜 呢到係咁架啦 要維穩上貼吧啦